插人同時比人插

所以中層management 最難做

好過淨俾人插

Bro, i know the feeling

你就好 有得做management